話題終結者入一入黎

有無人有時係講完句野無人理?
明明人地講同一句就個個人都理

有無巴打都係咁?

估唔到而家都做緊

巴打

哦

連你都哦我

巴打有冇留意自己係講好多野定講好少野既人
唔係自認係點 而係真係留意下

係咪你怕醜細聲得滯呀

內向型平時少講野，可能有時一講野就無人理

唔係終結者嘅
不過試過同個朋友講同一句野
我講先無人笑 佢抄我一模一樣啲人笑到仆街

心都灰埋

成日都係咁